其實微辣既真正市場係香港，但點解我地容忍到佢地唔出聲支持？

澳門咁撚細，人口仲比屯門細
根本冇香港巿場大
佢地既主要市場一定係香港
一個以廣東話搞笑做賣點既公司點會係支那國生存到？
其實我地係唔係應該將戰火延燒去到澳門？

澳門支那豬
WFC

人地有珠海

唔好再推

咁我地成日都話都將戰火延燒去支那但點解唔燒左比澳門先？

佢哋賺緊香港人既錢呀

屌，嚇撚死

賺既係香港年輕人既錢
但又唔利用自己既影響力幫我地

認真，自從個6毛話佢地唔講政治之後，就估到係奶共狗就無再睇

澳門有廿三條

有黃藍經濟圈佢地仲可以生存到咩？

咁咪比佢了解一下政治如何影響佢地既經濟
有廿三條就唔可係香港做生意

我睇唔明樓主你嘅Logic 可唔可以講清楚少少

冇睇過好撚耐

有條片叫做出過聲

On9 咁達哥Ming 仔咪死得好冤枉？

人地出聲又當睇唔到，係咪一定要好似tommy 果啲攞晒光環先叫出聲

人地喺香港人？一定要出聲支持你？
你真係要做我支持你清算所有冇表態唔出聲既外資啊
一視同仁D吖

因有二十三條就會唔可以為社會話題發聲
從而少左某個市場
政治立場影響經濟

其實冇你想像中咁嚴重文字獄咩你估
不過收澳門政府D咩咩基金資助好似就唔少既

話撚左佢地既市場既經濟
佢係唔係文盲定讀書少呀？

feel到係世界大戰post

有廿三條喺到咁佢哋可以點算...
佢哋連立場都唔比擁有

一撚早番左大陸搞孵化啦！

廿三條直接封鋪拉人再成堆商家割席

仲有廣告界罷工個一星期，佢係一段片都冇放到

賺香港錢就要支持唔支持就要清算吖嘛
我支持你做一視同仁對付哂所以非港資/香港人架

咁佢地就要放棄香港呢一個市場
同黃籃經濟圈一樣
根本香港人仲以為澳門有得救
諗定藉口比人地

邊個話你知主要市場係香港
一直主要觀眾都係星馬為主，甚至唔係澳門人

佢地市場係支那呀

佢地已經示範左廿三條既後果 只能無聲抗議

拉

咁就要睇你對「放棄香港市場」嘅定義係乜嘢...
見佢哋啲內容都鳩下鳩下咁 唔覺有特登比香港人睇...

佢個邏輯真係同共產黨屈鳩D台仔港星要護旗咁上下

Okay 冇問題
我地可以反佢地未呀？
我地可以反達哥Ming 仔同支那人但千其唔反澳門呀
雙重標準到

我係覺得要針都唔是針佢哋先 始終佢哋唔是香港人
大把香港商家Youtuber都唔出聲 嗰啲先有針同杯嘅迫切性...

林兆波

佢地有23條
一出聲就會收皮

咁Ming 仔同達哥呢？
咁佢地死得好冤枉啦
雙重標準

迖狗，ming係香港人

wfc

梗係雙重標準啦你老味
香港人同非香港人你用同一個標準
ON撚柒9

佢唔出聲係冇問題不過佢本身就垃圾出埋啲片悶到仆街完全唔好笑唔明點解有咁多傻仔吹捧
係澳門狗先會鍾意嘅垃圾

Sorry，微辣自己講過主要viewers 係香港人啊

如果我地罷買罷食所有有微辣藝人嘅野
佢地一定好撚快執

既然樓主要批鬥，不如批埋馬介休

佢個老西先笑9過香港人， 仲有人睇

關我地撚事咩
理掂自己先啦

Ming 仔真係香港人？
做左加拿大好耐啦
返香港賺你地既錢炸

你咪唔好睇佢啲片囉

老老實實 初衷我唔係唔明 但唔使做到太過了 大家都有眼睇 都唔使特別做到咁激進 唔睇嘅自然會唔睇 唔好成日將人哋放喺對立面

好似入面有條支那女 仲要係做護旗手 澳門狗

咁如果啲人好似你咁樣諗 自然就會咁樣做 唔需要話太過帶起火頭 特別去點名 要人哋支持

珍 想說服人要杯微辣但啲argument犯曬邏輯謬誤
又郁啲就起曬角屌曬鬼 好難說服到人

人哋又唔係香港人
唔出聲有咩問題？

戇鳩野唔想理

係unfollow 晒佢全部人

有時YouTube recommend 俾我都揀不要再推薦

少我一個半個唔睇又有咩所謂啊

算啦樓豬，你柒左架啦

Me too,除左D女真係唔知有咩好睇，而家連女都唔會睇

唔係話幫佢，但以你邏輯咁應該香港所有無出聲既公司鋪頭KOL都應該抵制

btw, 佢啲片有暗暗暗串
廣告界罷工佢地有響應無出片
有少量員工有暗撐過

直抽 7.21 警黑合作
有23條都玩命 on9 仲屌人冇出聲

2個講到明係警察 又講明係白衣人 黑社會
Pin 啦 樓主

賺完我地錢仲要體諒佢
你老婆出軌洗唔洗幫佢買埋套

因為佢地唔係香港人
不過我選擇唔睇

無睇好耐

姐係搵香港錢既公司應該全部要出聲表態？

屌六豪子2019年初個陣接受訪問，人哋問佢點解啲片從來唔講政治,屌你老母佢答唔識喎因為。 唔識？收皮啦要錢就要錢啦，依家香港最細小學生都識啦，最簡單良知有啦掛。奶共狗🤕
利申：以前成日睇微辣，依家不了，同埋我覺得女藝員都好7由其喺個乜7yelo，

有條片好隱晦咁講過警黑合作
加上澳門有23條

大把香港搵食嘅藝人都無表態啦
更何況佢哋係澳門人 仲有23條
要批鬥輪都未輪到佢
利申 對佢哋無咩好感

黃絲市場定港豬市場先
所有企業都係想生存
澳門公開表態即刻封舖鎖人
你唔撚鍾意咪罷睇 Block晒所嘢
相信大部分政治立場唔同嘅都一樣
罷睇罷賣做到嘅係咁多
我就unfollow晒佢哋啲嘢
係咁迫鳩人表態
換取你嗰一刻心靈上面嘅認同
好似要香港藝人微博表態咁
同共產黨本質一撚模一樣
你容忍唔到咪上去裝修

有少少矯枉過正

而家越來越唔想睇佢地
馬介休最少都叫我地投票 佢地呢
同埋擺睇微辣就唔該順便罷睇埋Exx Wxxx同埋笑xx (其他食人血饅頭/藍嘅當然都要)

推

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

微辣同斗音啲片質數羞唔多，on9冇深度

微辣既導演,經理人,藝人係我地初期 不論612 712 都有係IG story為我地發過聲擔心過我地甚至成晚都訓五著就係留意緊香港局勢 雖然微辣公司話五講政治 但公司既人都有為香港人發聲打氣 澳門已經有23條但佢地都敢為我地而發聲 係米真係要拎曬光環拍一條片關於呢場抗爭 然而人地比人拉左啦 我地就循例叫關注下澳門都有人關心過我地支持過我地 之後當人地condom就算呢

同意

好戇鳩
咩垃圾post

我覺得呼籲d人唔好睇算,唔好逼佢地表態支持,畢竟佢地有廿三條

看圖找重點

唔好睇得香港地位咁重喇，自己都未搞掂又開分支想燒人地個疊

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

所以快啲睇歡樂馬介休啦

理掂香港果班先 下下辣著澳豬做乜

香港未有廿三條

樓主迖明粉

咪L玩到支那狗咁L玻璃心啦好無
真係唔知樓主想帶咩風

仲有馬來西亞

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

微辣幾時仆街死

支那蝗扮ABC
Del 哂以前啲殘體post 想洗底

同意燒去澳門，但係微辣班演員有發過聲，佢地有一段片仲要抽721水，好心你唔知就唔好話人地冇出過聲啦

雖係有出條721抽水片
但唔好覺得成個微辣都係黃

見過微辣某個唔出名嘅演員
係fb share藍絲新聞 鬧人裝修好暴力

點解要睇支那人同expect支那人出聲

樓主唔見咗

等於你唔會叫中國人出聲

最多咪唔睇但冇資格逼人發聲

你話佢係藍咪藍囉, 是但啦

毒瘤

人哋有23條
你想人點？

其實咁講 微辣近耐其實唔少人暗中做左d我地點都唔會做既野
例如尋日Y???整完牙之後好似走去食shake shack(我唔記得個名 總之係美心既)
當然仲有一大班人平行時空 (唔關澳洲事)
你再攞馬介休/其他黃底channel就會見到個分別

達狗嚇親我

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

你冇嘢啊？
香港依家已經文字獄啦喎
Tg講野判人坐10個月
如果whatsapp曾經9up過犯法野？等收皮

不過微辣近排多左一大堆盲fans 好樣衰...

出聲支持又點
會落實五大訴求?
誠哥都未夠膽表態啦

人哋老細六毫子一撚早講咗擁抱大灣區機遇，邊鳩到得閒理香港

fd從來無follow任何YouTuber

人地有23條

唔係期望佢地佢出聲呀

因為澳門有23條，講乜唔啱聽都死

其實啲片好多位都暗示緊香港
好似之前泰仔插班條片都有 片下面啲comment都講哂

樓豬個柒頭皮根本駁唔到我

冇睇過喎

之前去馬拉係鋪天蓋地咁宣傳
但係佢係香港搞左次show同電影放映會真係比較少宣傳
點解自己諗

上面講緊澳門啊衝出黎柒
成班人唔知頭唔知路唔知路講咩廿三條搞到佢唔講
明明睇錢份上咋

建議樓豬用下個死人腦諗下野先

人地市場好似係馬來西亞喎搞清楚先啦

去年，公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港，甚至連香港警察、陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、家燕姐等明星，都越洋找微辣拍宣傳片，微辣更預期今年收入會翻多幾倍。到底這間微型的文創平台，如何發展成年收過千萬元的公司，年僅25歲的老細六毫子又有甚麼過人之處？

識唔識字？

呢個撤回係澳門離補法

咁佢啲客 都藍到咁
你覺得佢地會唔會出聲先

好的唔該巴打

柒到

豪Dee 有撐過我哋
響爆眼少女個晚出動態
係啲腦細冚家產

黃藍經濟圈?
唔記得啦

前線係黃

分分鐘整個微辣黃藍list

之前已經開始罷睇微辣

公司以廣告收入為主，年收過千萬，更有七至八成廣告客戶來自香港

人哋有23條會坐監㗎...

幫推

［突發］微辣終於出聲

好學唔學學支那式批鬥要人出post表態
如果佢地係香港人, 好似達哥嗰d都可以話作為一個有號召力既香港人唔應該獨善其身, 連暗示下都冇確係抵屌
但人地澳門人有23條, 做乜要怨婦咁
你話佢賺緊香港市場錢所以要出聲, 咪又係好似支那d濕鳩開口埋口你飲緊東江水仲唔愛國咁, 但你都識講大家買賣關係要俾錢買啦,

一兩個禮拜就係有D撚樣上黎連登屌微辣
都唔知關佢地乜撚野事 本身都唔撚識 一個禮拜總有樓主呢D撚樣開POST屌佢地 係咪搶你地生意呀人地成日狙擊人

霍哥都黃 之前有叫做罷工

你攪微辣有咩著數 做少啲無謂野 周圍逼都攪唔到中共架啦 仲令人反感

講真原來微辣係連登都幾受歡迎，久唔久都有人出Post屌佢地

開始洗底啦

其實達哥的確係死得好冤枉
根本有人有心帶風向整死佢
叫人捐錢支持立場，屌hk01
然後都被人話偽黃

Ming仔就死於自己on9
唔了解清楚咩事就出聲回應講星火
仲要on9亂捐錢

事實上唔表態，你最多唔視佢為黃色經濟圈一部分，但點解要抵制or屌9人？

頂！廣告界罷工佢哋有參與架！唔知問下人先，靜靜雞贏得唔得？

收皮啦，人地一早出左聲，唔明樓豬咩居心

樓主又係非黑即白個啲on9仔

達哥最多係罪不至死但點都唔會係冤枉

其實我明點解佢會唔表態
又或者係話點解咁多偽人唔表態
其中一個原因就係因為有你呢種on9仔
屌人前連少少功課都唔撚做
明明人地工又有罷 片又有暗串
直頭有個演員講埋黑白是良知
到發現自己柒撚左
又話人開始洗底
表態又比你屌
唔表態又要比你屌

［突發］微辣終於出聲

原來一早有出過聲，sorry

又係選擇性失明

收皮啦

點解樓主咁肯定佢地賺緊錢?

肉鳩酸要玩批鬥就唔該做吓功課搵啲無點出聲嘅對象先啦

連登仔鍾意周圍搞鳩人批鬥人都唔係第一日嘅事啦
香港都大把撚YouTuber冇撚出過聲啦
唔見連登仔開po屌柒佢哋嘅？
樓主都係睇唔過眼人哋賺咁多啫

7:10 開始睇

此post已完
結論：樓主on9批鬥撚但又唔做足功課俾人屌到冇聲出

咪搞埋咁多形象工程啦..成日想個畫面靚..俾人睇下自己幾弱勢幾和平
唔係偷鬼就搞分化.自己都未搞掂就想去搞鳩人地
行動又唔肯出..哩埋係屋企上網搵下邊D出名O既公司/藝人..睇下佢有無發聲
無發聲呀?得..上連登開POST唱衰佢

政府俾晒提示佢地怕乜鳩架啦...你見佢去TVB出咩廣告/記者會遣責乜乜行動...
和理LUNCH 普通遊行佢得撚閒理你...佢知你行撚完第日都係休息啦
擺幾隻狗係現場做下樣就得啦...洗撚怕你呀

［突發］微辣終於出聲

即刻駁嘴

繼續啦 屌撚走晒同路人

極端留言就係分化
屌黎屌去為乜？
浪費時間屌泛民 屌微辣 屌和理非 屌勇武 屌餐廳
就係唔屌狗 唔屌官

千祈唔好玩到冇晒人支持
尤其是係呢個非常時期
已經少咗好多人做野
我哋應該繼續團結大多數
唔好係到挖臭屎 搵野黎屌 呢場運動唔會俾你屌贏咗

明明有好多事可以做
行動係最實際
文宣 和你x 連儂牆 遊行 黃金經濟

五大訴求呀
五大訴求呀
五大訴求呀
我唔知道而家連登係唔係五毛多過手足
希望大家俾人帶風向之餘仲有少少理智
大家一定要記得死左既義士
大家圍繞返五大訴求做野啦

幫手養仔啦

On9分化撚
拉
已block

冇睇好耐 啲片咁低質
聽到啲口音都唔想睇落去

樓主好有熱狗feel
你過去澳門支持反送中 睇吓返唔返到嚟香港
唔係好似杜汶澤咁 冇錢賺咁簡單呀
係以言入罪呀 用吓你個腦啦屌

樓主完全駁唔到，淨係回覆支持佢嘅人係度圍爐on99 樓主上水啦

好撚柒呀樓主

香港都有好多明星冇表態啦
樓主快啲出list 上門批鬥 現場直播

Apple Samsung好似都冇表態
樓主快d迫佢地表態 唔係嘅話就裝修啦

Block咗樓主好耐

btw 不推文plz

微辣老細唔係同蝗百鳴拍戲咩

係呀
人地睇唔到架

［突發］微辣終於出聲

咁你睇到未？

完全同意

搞掂香港自己嘅黃藍經濟圈先啦。為屌而屌on99

咁同蝗百鳴拍戲呢？
上網post 一兩句就當係
同蝗生拍戲仲唔係叫藍絲？

呢樣又真係要屌佢老母臭閪

終於睇到啦

得香港講廣東話？

睇唔睇到呀你地

香港有廿三條 係咪立即投降呀?

呢句嘢將香港換成中國，成件事熟口熟面哂

人哋做訪問時話明無意入中國非粵語區，因為語言問題

除香港外，佢最大市場喺馬拉

不嬲唔睇垃圾channel

一定啦！林鄭 聽到一定開心死佢

七八成廣告費係來自香港

Pull

多打手

睇到未呀樓主

睇過一兩條片。不了

係呀 周庭同達狗做舞台劇添

套戲係最近嘅事喎
達狗有冇蝗百鳴咁紅先

On人地賺緊馬拉同大陸錢呀

舞台劇係2019聖誕節嘅事
分分鐘firm左拍電影都未到19年6月

WFC

關我撚事

蝗百鳴紅係唔係6月先知。。。

你老闆如果都係紅 藍 咁你辭唔辭職

你sure 2百萬人所有老闆都係黃？
唔相信拍佢套戲做個配角係對佢黎講係一份重要嘅收入

一早已經出過聲

BYE

只係問你 你老闆紅藍 咁你辭唔辭先 自己都唔肯講
仲有好多黃店食材 你覺得全部都係外國食材 ? 咪又係支國運黎 咁係咪都要罷食？
好多野跟本急唔黎

人地選角 一定係呢幾個月嘅事？唔比6毫子一早同佢夾定想有個角色挽下？

有幾條友個樣成浸支那味

可以一次過block柒晒啲分化撚豬兜五毛爽

馬拉好多人睇，香港唔係佢主要市場，樓主可自行調查下

分化狗

去年，公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港，甚至連香港警察、陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、家燕姐等明星，都越洋找微辣拍宣傳片，微辣更預期今年收入會翻多幾倍。

如果香港冇特別事發生 香港人都會擁去睇葉問啦
冇特別事發生 香港人係唔會理果個人本身係咪紅
更何況6毫子澳門人 香港未發生事 蝗百鳴想開戲 6毫子又想拍 咁接都好正常
更何況套戲咁多香港人 點解唔係屌左果班香港人先？

人地出撚咗聲好撚耐啦!
佢地仲有珠海周馬來西亞嘅市場!
分化到你

Sor 唔知咩黎
澳門關我撚事

痴線又冇喇喇逼鳩人

樓豬冇迫人 係佢未搵過料就諗住做鳩人 點知自己柒左仲死雞撐飯蓋

你自己去搞
依加無人撐你呀

On9分化po